[七一牙銘吹奏區]車迷季後轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

冇人開post

Hi牙銘

SANDRO

LM

佢黎係咪即係代表ake要走了

借走zouma留佢啦

on9 topic

食屎狗

查奧爾

要再忍多幾日先可以發射

反麻銘

Sky : Sandro拒絕續約 並向球會表明希望離隊 車路士會係接下來數小時完成交易

71大軍又增一員

迷g銘

射得未

樓上全部仆街死

簽到Sandro我比巴基之星屌

b查10m歐+15% future profit

屌奶星

邊到講？

7.1 史丹福橋記者會

It's now official: Bertrand Traoré is Lyon! A transfer of 10 M € for a contract of 5 years 🔴🔵

高層死全家啦仆街

10m都放 高層食撚錯藥？
回購都唔撚知有冇

無 得15%分成

冇

b查踢右既話 夠班留係英超啦

借出去既細路無個返到黎踢

證明d高層眼光貪錢又短淺

10m都放,咁不如借多一年算啦屌

正評係比個標題

殺奧義賣得10M不如唔好賣啦
仲要得15%Future Profit,回購又唔Set
不過留佢喺到出吓盃仔仲好
高層個腦真喺裝屎,唔喺話唔俾賣
賣得好少少得唔得,當初唔是傳20M賣架咩

一開始老師同as 祖又話後者唔放前者價岩就得

呢家反而係辛度最近

10m賣黎托柒咩

10m真係笑撚左

咁平

歐霸咁sharp先€10m

干地上年一開波就借去阿績士 今年未季前集訓就賣走
有冇禁差呀查奧爾 一d機會都唔比 睇個勢真係永續柒頭
到2046

艾素都呢個價啦
殺奧義點止阿膠層

青訓係一盤生意既話，都係失敗既生意

呢單交易計係

賣走佢又想買adama係咩玩法

牙銘

仆佢個街連阿狗都傳到就快 done deal
拿卡迪錫 同lemar 垃圾車就傳親都係
D垃圾前場

干地覺得adama勁過佢

以加傳得最勁 係35m買域度奴
唉

Bertrand Traore completed a switch to Lyon worth up to £16million on Monday, with Chelsea due 15 per cent of any profit the French club make on the fee should they sell him down the line.

Chelsea have also inserted a buy-back option, while similar clauses will be discussed in Bournemouth’s £20m move for defender Nathan Ake.

呢個report話有set回購

not bad

唔會幫到改善到進攻 問題

如果係£16m + 15% profit + buy back 就good deal

只有山狗識做波

域度奴 好聽d攻守兼備 實際就創造力入球能力麻麻
勤力搭救

我整

差唔多啦，唔通仲有錢買星咩
不過你都係睇下算啦，依加車仔做緊大deal
有排都未到買前面，baka>Sandro>van dijk>lukaku>第6人

法甲都冇得set 回購

買d幫唔到手 仲要28歲 35m鎊
哂錢買個只可以打左翼仲要
進攻好麻麻球員把鬼咩
買佢真係不如唔好買

其實我係想同你講
依加關於第6人既消息
你睇下就算，因為車仔根本有排都未買到果個位

西女人依加親自出馬全力傾緊Sandro

腿張開 啪啪啪

49000冬天轉會窗賣depay俾里昂先set左回購

柒頭安分身

事實係車仔9成9都唔會set 回購

個時皇馬賣jese 唔係冇得set?

法甲無得set回購

禁佢又好過柒頭 最少唔會當自己係球王
死拖爛拖hold波

睇個陣既報導就有set
Btw
英國車仔forum有人話b查deal有first refusal clause 而唔係buy back clause
D消息勁亂

馬體會買拿卡迪錫
代表哥達可以慢慢坐？

應該係first refusal clause 我睇有d新聞都話係

咁係£8m 定£16m

大部分都話係8m鎊

中超 馬體唔買佢 應該冇人對佢有興趣

Dani Alves has rejected a superior offer from Chelsea (€7m per season) to reunite with Pep at City, where he will earn €5m per season [Goal]

Good
唔好捉隻老鼠入米缸

B 查

有優先購買權就是但啦個幾百萬

西女人同黑人仆街啦

又唔一定會成材買返

快啲叫耶穌sane 去西甲

咁都無計喇 錢出得仲多 唔係無誠意啦

hi

morning 牙銘

Sandro

麻友G

有Sandro夠，Alves lan

點解post名唔叫普天同慶賀71

下一個目標van dijk

獌9個topic

莫拉達老婆follow左獌ig

橙

垃圾topic

一左一右

done deal未

71

一日未有官宣，一日都係唔會除褲

傳果陣已經知道deal硬已經j左
依加j緊james了

btw摩納哥今季真係會放咁多人咩 ?
獌搶法賓奴
鏝買medny b施華
我地bakayoko
阿買lamer

獌如果搶到Fabinho點會出到40m買馬迪

買唔到lukaku買morata 啦屌

萊比錫個keita好似話走
痢又唔肯落手bid 有冇得冷手執個熱煎堆

人地條女都folllow獌ig了

開70m 執黎托柒

70m貴撚到
轟落saul 到好撚過

Saul 點同疤狗搶
優先權

有無得+多60m換普巴

托佢價都好啊
佢買saul咪冇錢買華拉提

傻撚左

佢地都係prefer Saul>verratti

定買唔到華轉bid梳呀

b查平過a查

好似話Forsberg 15m可以去AC
但Keita竟然要70m
玩野咩RB

換到既話曼市暴動都似

B查已見頂
A查技術硬件都係頂級只係未遇到伯樂

其實外借果班歸左隊未

放緊假喎ching

你唔係信呀
15m forsberg

19助攻 8入球點會15m放
以兩個之前都講明非賣品除非超高價

2018佢地好似有55m release cause
買得過

屌唔睇名真係以為係另一人

轉會POST見到好似話verratti plan b

干妹成個桐b咁

g

咪拎李一桐隻整容臭G雞黎比啦

agger

我屌你地老母啊

買果件vitolo 買james好過啦

佢隻眼鼻下巴一撚定有整過
死臭雞

ggggggggg

系

麻友刀系g

咁鍾意支那人跟阿銘囝搵食啦

講黄蓉一定係朱茵靚

放完繼續借

借完再賣

其實vitesse嗰班有幾多個真係有料

Lewis baker

度縮呀 貴成倍

嚟緊有冇機會踢季前賽?

借

佢真係麻麻 未夠班

連BB你都播牙銘水

佢左右腳都開到死球呢下幾屈機

永遠懷念b查

good morning all. have a nice week!

Tiemoué Bakayoko arrived in London on Monday ahead of his #Chelsea medical. [RTL]
唔知係咪9 up

利想買基達 曼想買卡尼 隊隊都金錢足球

==lukaku
hazard james pedro
===baka kante
sandro chris luiz azp

是但啦，依個都done硬

kane根本無可能

理想

但龍門係...............Caballero

講呢啲野
人唔笑 狗都吠
B查咁都見頂

chris搭luiz應該一場波禁幾十百次平安鐘

點解仲j james
唔係無曬聲氣咩

曼今年d收購目標
Lindelof
Matic
Perisic

同上年比差得遠

morata

Morata > ibra

IBRA OUT左啦
如果唔係佢大傷,獌一早買左基沙文
就係佢大傷先放棄買基沙文轉買一個正前

應該係馬會俾人transfer ban
基沙文決定唔走
獌先改為收購morata

如果基沙文肯走獌實鳩沖
呢個級數既球員有錢都好難買到

都係遲一年買姐
上個月睇BBC講話因為ibra既傷
所以獌先將基沙文既priority由no.1變做no.3
個陣都仲未知transfer ban既結果

基沙文約已續啦

果份約純粹加人工

買斷價無變 得人工有變

仲有4日。。。。。。

屌，起碼都俾個買拿卡鍚迪嘅discount啦

Alexandre Lacazette will be allowed to leave Lyon after he revealed he wants out. No concrete offers for him yet. (Source: Sky Sports)

呢個點睇

其實呢個都唔差 不過唔會平

認真講，唔係頂級果班
自己覺得，比lukaku差

唔是去硬阿狗？

買埋馬迪 有普巴 費蘭尼 條中場夠哂打高度足球

賣馬迪唔係問題
同我再搵多個中場番黎

我覺得係around Martial 嗰級

我諗馬迪係搵黎頂爆炸，
到時中場一定係普巴,hehe,馬迪三個

用殺龍霸

計埋都得四個

兩個中場位有四個人其實夠，
如果再買多個中場中既話,
查路巴同切切就可以唔洗旨意落場

中前場唔夠人至真 當真係有lkk 都係得亞衣做sub
夏殺傷左又無人頂

james係邊到 冇晒消息

咁歐戰點算 ？

我車無聲氣先大機會

前中後都要買人

賣畀摩
公海做咩咁多猁獌互抽

佢兩個杯賽都話可以出黎踢比班主力抖
但聯賽歐戰跟本唔夠LV

西女人呢招絕
賣馬迪再引記者以為簽藥膏
原來的枱底下同華拉堤傾緊

到時打乜陣都得

全世界比西女人撚狗

Yes
Lemar 正好多

其實干地好撚醒

簽埋華拉堤的話, 我下年日日幫佢吹

西女人有咩俾你吹

自膠

全撚部一齊上車啦 !

世三加基沙文就真係分擔到進攻啦

7月1日名單更新
Cr7 lukaku lacazette james baka verratti sandro van dijk
willy

van dijk應該係deal左sandro後就會正式報價

佢勝在可中可翼

我星期一去捕佢先

希望唔會出聲明啦

高普on9姐

順便睇下捕唔捕到hulk

我想問車可唔可以賣番個阿朗素比我地 ?
比個一口價 (你地最低願意接受既價錢)
跟住唔再討論

死出去啦煩閪

唔可以

俾你老母一口價 300蚊 唔洗找
個一q我射落海都唔益你老母

祖狗好撚弱智

以後唔入黎 垃圾車去汽車台開post啦

咁你打去倫敦問啦，問我地把撚呀？

蛆狗去寵物台啦

去飲食台啦

唔通我講免費，牙朗就free transfer咩？on9

係舊相定新相

好難講
我睇佢尋日Instagram
個look好似差唔多

條蛆狗係咪on9?

ON9唔足以形容佢

女人傾生意同揸車一樣on9

Brainlessness

笑左
佢真心定假膠
開始分唔到

懷念老鼠

佢係堆草度做乜鳩

影寫真俾你J

轟得罪佢咩

扮猩猩

我諗大家唔洗諗會簽到多個前場勁人，budget有限 中場可能會既

71 得個龍影相成班轟會唔會自殺

結果連個龍都冇。。。

我飛過英國大鬧史丹福橋有冇手足十卜

無可能嫁

係死都係班高層死先

10卜

我估未必71一炮過公佈
可能擠牙膏咁擠

ANTONIO CONTE is delaying signing a new Chelsea contract until he is satisfied with the club's transfer activity, according to reports.

好波

車fb究竟想post果段魔術片幾多次

睇下干地走仲可以請邊個

車個班pr仲差過馮煒光

我都識整

luis

將就下啦
未到71牙

ake

其實段新聞幾流
干地點都唔會續約住啦
仲放緊假😅

整炒貴刁段片算有進步

學下人地鏝城同阿狗啦，
Chelsea TV真係好撚老土

鏝pr真係唔錯

Traore: 知道自己永遠唔會係車路士競爭到一席位，係時候要離開

喊左出黎

有世三 柏度 柒頭安 冇位俾佢

正常，佢又唔係英人青訓，
出去浸多幾年先啦

條片好心酸

連亞衣都踢得咁少
佢更加唔會有機會

屌其實都幾痴線，阿衣做咗後備殺手咁多次都bench ，traore 又有potential

Lukaku

Arsenalfantv都屌打

有回購/優先購買權我都支持賣去其他球隊比佢浸下先既
希望b查會加油

8月應該會好好似多
因為8月開始會係Chelsea TV做

洗廁所？

可靠消息: 干地想要Lukaku，但球會尚未能與愛華頓達成協議
搞唔撚掂就轉人啦
唔好連morata都冇埋

就算鍠肯放morata,都唔夠獌爭啦

講到morata係你咁

夠就實夠爭，不過高層唔想要達囝都冇計

邊到既自信夠爭

買morata難過lkk好多倍啦

乜都唔爭到九月干地辭職

同埋都講左干地都係想要lukaku

佢夠想要尼恩高蘭koulibaly
到唔係第一日買唔到就拖到8月31

其實點會永遠有2個都around 30

都獌狗爭人都驚爭輸
唯一會輸既係錢姐，
不過佢地都唔係出天價買達囝

踢起左就會返去同提拔佢嘅 daddy 重聚

點會唔夠而家隊獌爭
咪爭贏左Baka
佢地仲要高貨食我地d貨尾

點解人要返工

銘囝可唔可以唔好將Chelsea tv搞到變成cctv

寧願十幾廿M賣去其他隊
都唔好賣緊迪畀摩狗啦

除非單交易有人換

肯過黎又有番咁上下....除左lkk 仲有邊個

仲邊度有高質中鋒姐
有就唔駛比人禁住搶

冇人唔想lukaku 黎
係個價傾唔岩
咁快唔記得stones 高列巴尼拖左幾耐

屌我就
記得當時吹Stones嗰時又係張張報紙都吹到agree哂terms準備要體測
點知一個屈尾十去左鏝......

石頭唔要好過要啦

好似唔係同一個轉會窗發生既事黎

唔係
但stones同羅賓奴依兩單印象好深刻
所以我而家睇到啲新聞都係哦過得個知字就算

侯克同卡雲尼都agree 哂

阿巴謙

英撚衰係防守到

左邊冇人幫拖 橙

當年傳卡雲尼嗰陣我係唔想佢嚟
因為佢比我嘅感覺係周身刀無把利 反而候克依個就真係經典
幾乎個個轉會窗都會傳

英奴真心廢既係用波，
真心唔明點解個青訓系統訓練D人用波咁粗

英撚都冇人識教依個concept
球會都有責任 間間都有青訓 就係冇一個突出cam

Abraham

Baker定位唔清晰，中場中好似唔岩佢踢

仲有左右兩翼 永遠得個快字 大佬呀叫你跑短跑呀
永遠現位現得唔岩
你睇下鏝城sane or 我地以前嘅舒仔
做綠葉球員 適當時候做插入接應
用下死人腦 有小小大局觀念啦

譚仔好波

Hughs原來咁扭得

英撚足球學校應該注重射術
咁多年無個後生踢CAM係得
大局觀差 導致永遠踢落都係放邊,邊放 頂波
諗起時代既眼淚 joe cole

又傷

行到出場 應該唔算大傷

無左殺龍 中場即亂

係咁比人湯穿兩閘

Baker真係麻麻
咸仔好似好啲
同埋英撚個龍好有自信幾有霸氣

miss 埋十二碼

廢到

Baker 都係英冠踢多年算

譚仔廢撚到

青訓得番cheek同查路拜有希望，tammy操多兩年先啦

點解車仔無搶alves

搶輸

因係我要跟哥狗

買個後生d嘅同moses輪換la

aina

收到風
Sandro單野又卡住左

所以話，未官宣唔除褲住

good morning.

到71可能得卡巴尼路自己一個影相

唔係預左架咩?

如果係既話71去史丹福橋誅班高層九族

應該都仲個baka
其他就唔洗諗啦

Sandro有傳鏝同PSG加入

蛆狗真係見錢開眼賤過狗

我屌老母

唔係掛

唔好買唔到sandro呀

買定機票

Saul入3球

sandro快d搞掂佢啦 唔好夜長夢多

71拉張banner歡迎卡巴尼路算

買唔到Sandro
Fb條柒頭最開心

搞唔掂既話真係食硬屎

系 仲要比鏝搶埋就仆硬街

卡巴尼路都要H

下年幾廿個青訓返嚟
仲洗乜簽人

Saul 原來梅開三度

超班

干地唔續約住係明智之舉

71我真係驚呢度啲手足會自殺

7171 我地一定得

張伯倫唔續約,有冇機會關我地事

Lkk baka 卡巴 9成done deal啦
干地同得哥狗講byebye肯定已經有後著 愛記又簽前鋒
係爭辛度姐

有, 轉去鏝打柒我地

lkk done?

鏝前場兩個波都唔夠俾佢地踢

開多隊

報哂未done都要自我安慰

19000個topic
我都唔明Daddy諗乜
有hehe狗爆炸狗仲洗乜要妹迪

呀銘會架啦

分分鐘又比鏝搶埋 我地就汁佢d舊鞋
垃圾高層比狗屌

我地買人買到俾對家撚狗咁撚都唔係第一日既事

近幾年先係咁

大盜又比左你
都唔放番件黎

Im sandro俾人搶撚埋

真係要搵巴西幫出下手了

賤種係咁

黑店黎 上年賣一億普巴
今年有想吊高賣

又比人搶...痴線

屌 哥狗打fifa咩

唔買都抬下價嘛

發覺依家英超買人成日比人撚狗咁撚
英超球會+20m
皇馬真係夠膽開到80m賣達仔
里昂件拿卡又係咁 祖記更加唔洗講

100m lkk

雲爺爺都準備第二簽 垃圾車呢？

屌lkk ig
係咪串鳩班愛字頭fans

so you all happy

諗起愛字頭fans
就係佢地前季串鳩車仔"money can't buy stones"

達子又傳去曼

之前又話體測done deal都冇左影

其實不嬲都係得獌bid過morata only

我反而諗起串你地車狗

西班牙嗰邊傳緊我地買西維爾個龍 Sergio rico

有冇人睇過佢 冇睇開西甲

七一應該得卡巴一個
最多加多個巴卡

龍門？
理都唔想理

辛祖（香港）

如果簽唔到sandro嘅話 西女人麻煩自己識做辭職走人

99%

睇下係搶輸定球員唔想走啦
唔想走真係無計

通常話唔想走
跟住轉頭去第二隊

天津80M買奧巴馬
不如70M買哥狗好過啦

而家有50M都照放啦

30 40M都放啦 根本無人肯接貨 就算有 放比歐冠有機會撞到嘅隊都唔係好事

屌你老母 有d又話sandro accept左車offer
依加又話psg有興趣
d垃圾報紙真係

樂觀車迷開始不願面對
仲有成個轉會窗你地慢慢涯

到時迫住同哥狗和好

71自然會黎曬
驚？ 咩黎？

71就知邊個係人邊個係鬼

搶輸alves 賣走ake 賣走b查

對球會有信心

老實講Sandro 我就唔tf psg多過鏝搶

on9?錢又出得多過人
係隻狗死都要跟住哥狗,你想點?

Alves明顯想跟哥狗多啲啦
車出錢又出得多過鏝都唔黎

PSG呢隊垃圾有撚叫座力爭人咩，
留得住班自家球星再算啦

The French club's sporting director has known Alex Sandro since his days at Porto

你呢句套返落我地度都得嫁

幾時開始季前熱身到以家都未有聲氣，唔係諗住開季先夾隊波呀

呢個應該係PSG對SANDRO唯一賣點
佢去到仲要同古沙華爭正選

22號先第一場Friendly,
1號先簽到人，邊有咁快

唔好拎隊柒頭同我地比唔該

BREAKING: Chelsea is very close to Brazil star Hulk (Sky)

屌
唔好買ok?

對breaking無哂feel

對 close 都無

22號北京之前會係英國有兩場閉門fdly
3號定7號第一日歸隊

Chelsea and Barceloan have agreed a fee of €200m for Neymar, personal terms to be agreed before a deal is completed. (Sky)

牙銘今次真係幫唔到你了

中左伏

今年七一 一定要得

到用呢個價錢賣畀其他隊 又會話對家乞丐同西女人ON9
留隊做後備好過

又大隻又快，可以打翼衛

第一，馬迪好撚廢，一定要清走，
第二，獌狗出緊水魚價買佢，點解唔賣？

牙達哥又衰咩啊今次

同中資合作搞生意

拉子過去binc未

唔bin了

潛得好深，想知poba做乜自爆

衰貪心

佢真心爱国呀

幾球野車過黎
90%連登仔都9沖啦

有無原po?

突發：車路士準備出售阿巴莫域治套現（天空體育）
潛力青訓？

俄羅斯球皇

自己賣自己

笑撚到我
哈哈 哈哈哈

同中資合作就話人奶共，
全世界有咩公司冇同中資有關係

連波衫都係一樣呢度同外國反應好兩極
外國反而激讚件主場好靚好過adidas

可能外國人覺得簡潔就是美
但我覺得太簡,簡到TEE咁

Southampton won't sell Virgil Van Dijk after the club made an agreement with Mauricio Pellegrino to keep their best players. (Sky Sports)

PSG are in talks to sign Juventus left-back Alex Sandro. They will offer €75m. Juve still trying to convince the player to stay. (France Football)

人地著乜都型, 點同你班asian咁柒

Good morning! 💙

外國一樣有屌佢Hea

個個target 都比人搶撚哂
你玩埋佢啦屌

無啦, 全部炒晒粉

女人買野真係麻撚煩

Adama未有人搶

去左派清屋企體檢

又PSG 祖記黑店仲唔推高個價

去PSG...舞台仲細左

女人真係做唔到大事 婆婆媽媽

去盡無悔
100m西過去

On9...

7月1日名單update
Cr7 baka willy

David Amoyal‏已認證帳戶 @DavidAmoyal 1分1 分鐘前
更多
David Amoyal 已轉推 Kofi Trimz
Juve will try to keep Alex Sandro and now PSG has joined the race for him too

goodluck

又變75真係好難搞喎

咁講真筆錢又唔係佢一個出同話事
如果人地真係出更高價真係無辦法

人就買唔撚到 放人就快過打針 炒撚晒佢啦

PSG都死埋入黎
我諗車仔要再加價同加人工先得
唔驚佢去PSG...不過人地人地加價

80m買隻閘又真係過份左d

vvd又冇埋

人地出到75m咁真係吹唔漲

71應該真係得個光頭龍影相

呢個買到唔錯但買唔到又唔覺太可惜

100m lkk過份左 不了
70m vdd過份左 不了

風轉得真快
sandro....PSG抬價
lkk...企硬100m...車仔都無野做到
vvd...走唔到

岩岩好250m

唔知中堅會轉咩TARGET

都出到61m鎊 盲反西女人得黎都要有個譜
人地仲要親自去同蛆傾 以加係突然psg出黎搶
埋一份

dllm

嘩哈哈
我就嚟痴線喇

yes
sandro單野球會做晒野架喇

純粹呻下

個人覺得未必會轉big name target
dllm之類另計

我只可以同大家講
信心要夠...信念要堅定...要有自信
因為71係屬於我地車路士既
只要到左71..係唔會有人買唔到

如果人地一搶就自動收皮 咁唔洗買人

起碼責任唔會係高層度先

Baka

七一比隻雜種狗搞到民不聊生仲要冇轉會J

220k人工

佢係我隔離
有無野想同佢講

Mega-deal from PSG for Alex Sandro. Offering £220k a week. Sandro had reportedly agreed £150k a week with Chelsea (France Football)

臭閪psg又9c抬價

你睇住俾銘囝摘名

220K人工 真金錢足球 點同佢玩

等於出到以加車目前最高人工 世三個水位
點夠佢玩仆街垃圾波

屌奶星 我聽日就去巴黎搞恐
睇下Sandro 仲敢唔敢轉過去

Mola mola

垃圾PSG 鏝買摩哥D人又唔見佢出價
係要搞9垃圾車

講真牙銘搞掂71壇野先好過去

有遠見都唔會去psg la

垃圾車係金錢足球最低層

220k

ok

我屌

又認

傻豬
有$呀

真係痴撚線

巴西人踢波都係為錢

癡線..一隊波閘位一定唔係最重要果個位

雷斯唔係

即係你覺得都係想買big name?

咁更正下
多數都係

閘位都肯出220k一個星期

今時今日我真係唔覺車狗係幾有錢

追唔到sandro轉會mendy得唔得

仲話車係金錢足球真係笑大人個口

A米出15m歐買哈根
利華標價30m
之前傳過 依家又無聲無氣

Psg個到有幾多成係真先

以件除左罰球 頂級 其他都二線料
有咩好j

kidnap!

有遠射，做到中場駁腳，係身體單薄d
中場板凳需要佢

去其他隊慢慢坐板凳啦

走啦 走法界打飛機

Chelsea still leading the race for Alex Sandro despite late interest from PSG and Man City

ho ball

垃車都老笠人多喇

呢個真
而家輸，好過8月先話失敗

人地都係今日先有NEWS爆佢地加入爭奪
我轟傾左咁耐緊係lead嫁啦

都算係三大金錢足球

樂觀

安囝都唔係

我就唔撚驚
訓多3晚就J得

Courtois’ agent admits to ‘regularly meeting with Real Madrid’, says Chelsea star is of interest to them

Asked about Thibaut Courtois to Real Madrid, his agent, Christophe Henrotay, said: “Of course Thibaut is of interest to the big clubs, including the latest Champions League winner. He’s someone who helps you win games, titles. I meet regularly those in charge at Real Madrid, and Thibaut’s case has come up. My role is to keep him updated on the situation”.

屌你又拎鍠黎威脅大幅加人工

口交部雷斯快d叫辛祖過黎

psg 仲要左閘做咩

PSG 算唔算足球毒瘤

根據facebook車迷所講
我地都有阿朗...都唔洗再買

論財力邊夠班同佢地比
仲有鍠獌排緊前面
三大

俄羅斯早排貶值太傷

關咩事 係離婚 比佢前妻分一半身家
佢神早賣哂俄羅斯d資產比番俄政府

原來是咁

fb傻鳩

各位心水清嘅師兄都分析哂了 👍

matt law：Everything can change, but, as of now, I'm assured Manchester City are not in the race for Chelsea target Alex Sandro

主要對手SG(傳聞)

候克都BREAKING? OLD BUT GOLD就差唔多

一睇就知fake news

笑死人，七一原來係乜Q 都無

Oscar is back!

傳放題路
左右都巴西翼衛

屌你老母擔泥佬

不了
今年先走左個又黎

俾錢買放題
不如用aina
大大個小放題喺度仲唔撚使錢買

乞兒蛆傳之嘛，出15M

想問一下e雲去左邊

辛尼特

【體育】皇家馬德里會長佩雷斯聲稱，球會從未沒有與曼聯就前鋒艾華路莫拉達進行洽談，反擊媒體有關莫拉達入「魔」在即的報道。

24歲西班牙國腳艾華路莫拉達（Alvaro Morata）在皇家馬德里欠缺正選上陣機會，新球季離隊幾乎已成定局，其中加盟英超名牌曼聯機會最大。《阿斯報》甚至報道，為了盡快完成轉會，本身正在度蜜月的莫拉達，特地提早回馬德里。

不過，早前成功連任皇馬會長的佩雷斯卻發表驚人言論：「我不認為，我們正與曼聯洽談。不過，這不是說，他身邊的人沒有在洽談——而這是很正常的事。我看到很多媒體報道——不知已經看過幾百萬次——指雙方已達成協議，但這並非事實。」

71有達子？

呢句真

For those asking, my personal opinion is that, despite PSG interest, Alex Sandro will either join Chelsea or stay at Juventus.(Matt law)

買到未

屌你雷斯快啲開工叫佢過嚟啦

重組巴西幫

我覺得幾靚

養唔熟 ，一係天價賣啦

要轉會了

Hi 牙銘

希望ching唔好好似呢到d手足咁認錯人

Hi 牙銘教授

金名

真係5好5會

車po 傳統

李生

71如果簽到caba同藥膏以外嘅人我就表演食po霸d屎

如果有james+sandro我去同干地含撚

簽晒baka Sandro James vvd 小妹免費同手足做愛

走啦
幾勁都好，見到人跳草裙舞就嬲

下年攞到英超/歐聯其中一個我就做曬我quote左嘅野

屌 我地件baka同阿狗件lamer都有關
摩納哥只肯賣是但一件比其中一隊

Dllm*6 confirmed

雲爺爺黑暗兵法 咁多隊轉會一齊做我地 真係睇得起垃圾車

Nathan Ake's £20m move from Chelsea to Bournemouth set to go through in next 48hrs - only small details to sort. Ake to sign 5-yr contract

有回購 real?

打得好 冬季回購返黎再繼續坐板

即係會買番隻中堅啦
vvd

老實講 有回購我覺得賣走可以 出黎打番一排之後買番佢

真 好過係度虛耗光陰

咁點解唔loan?

雞曉同雷斯應該都係打多2-3年
比盡4年姐
ake依加先22歲 加油
me真係好鍾意殺龍霸同ake呢對ma寶

load對球員始終無咁好 成日要轉黎轉去

又放一件

但係呢個價又唔似包埋回購

覺得高層經歷完lkk回購之後
對d有潛質既應該會set回購/優先購買掛

除非借夠兩年or有條款可以買，
如果唔係多數唔會重用

未買人先賣人

高層我屌你老母

乜撚野心態 人都未買到就放
都唔知邊啲大球會係會咁餸

班拿度施華幾勁 鏝應該無入錯貨
文迪 鏝係咪買埋啦 已經

traore有無set

直頭係David silva翻版
係比波方面未夠毒

修仔唔係唔賣咩

咪追緊羅馬果件

仲有兩日

就係一眾車迷轉會既日子

CHELSEA URGED TO MAKE BID

Sky sources: Chelsea have been encouraged to make a late bid to sign Roma centre back Kostas Manolas. Manolas was due to complete a £30 million move to Zenit St Petersburg today, but he did not show up for his 7am medical.

The proposed deal was delayed because Manolas wanted his wages to be paid in Euros not Rubles. Manolas and his advisers have asked for extra time to negotiate his personal terms.

The Greek defender has been offered a five-year deal by Zenit, who are now managed by Roberto Mancini. Manolas has been on a list of defensive targets Chelsea have been monitoring as they attempt to replace John Terry.

71前菜-ake封盤，準備收多20m

Nathan son

呀茄

Courtois要求£220k週薪

巴禾

ake同殺龍霸會唔會賣哂佢呢

半陣開季

好似截糊買文奴拉斯？

同當拿奴馬一齊去皇馬唱銀紙

Dllm x 6 75% now

成日扭.....變咗第二個DC

好似oem工廠咁，吸牌子來賣球員咁

下季可以收定皮後備實力越黎越薄弱 正選實力又無增加
干地都唔知想點咩人都唔係佢計劃咁

人就賣左咁多個

我就睇下西女人買得返幾多個

buy pickford or butland la diu

賣完都差唔多200m 但又唔見大手買人 賣人數仲多過買人 痴線

洗咩點啫 半季急call希sir

回購會長

買butland 增加十字軍實力

賣晒佢個青訓名額點搞 呢兩個仲要唔止係本土青訓係球會青訓黎

買人200m budget咪係咁樣出嚟㗎囉

多咗歐聯打但後備深度仲少咗

而家咁樣算唔算買人有400m

唔算，當初講果200-250m已經計左賣人既收入

可能儲緊氣
有種預感會買晒比洛迪同盧卡古

但係而家賣哂成個bench加埋哥狗同妹迪,仲以為會多咗添

拖連奴想租Chalobah

又未必 除非佢係董事局成員收到料 果250m係計埋
賣人果筆收入

留返11+3個人就ok, 其他放哂佢啦
我地原陣打到完場

我預應該都會再加小小既
可能270-290咁

250M應該係計賣埋世三

我已經見到有新聞講車仔問價belotti

靜支出你預佢100m都就差唔多
但total 400m係完全無可能
300m都要搵到幾條水魚接手馬迪同哥斯達先得

米蘭PSG曼聯問左十鳩幾次
個答覆就係
100M

我諗係車仔做下樣比壓力盧生果邊睇姐

就算有1000000m 又點
都唔用

71就會用，等下啦

希望阿茄第時光榮回家

佢係衰矮
過多幾年都唔會高多2,3吋

71正式轉會名單，卡巴，巴卡，完

ake 踢個兩三場好對板, 左中堅 閘 翼衛都叫打到
偏偏賣個青訓
其實宜家青訓位夠唔夠人

第一日睇車?

反而zouma仲係度

阿茄落場機會無乜，但係表現超乎預期都要賣

記得有場唔記得頂卡希定乜 佢搶d波好爽
係咪搞掂sandro咋，如果唔係真係諗唔到原因放

用番雷米算鳩數啦

大好前途賣20m

set左buy-back clause,呢個價就好合理

Sandro都打唔到左中堅

明明干地到後期出Ake 先過Zouma 但竟然Zouma 無傳會走

希望真係有

冬天30m賣比般矛
無睇過佢踢車ok都無咁肉尺，屌你唔係睇重佢當初call 佢番黎把撚
又球會青訓，後備黎講超班
高班過切同chalobah

優先購買既話係咪有人出50m要跟住出

ake都賣

屌你干地做乜撚?AKE都賣

Ake
Set回購係好事既

buy-back clause係強制性,有set埋價錢
總之將來要買返就一定買到,其他球會出100m都冇用

Buy back完就高價再放

高價買返黎都可能放 馬迪
車狗青訓無限輪迴

唔方平，人地買得都唔想佢咁易走

如果佢打得起，而過多2 3年轉會市場一直通脹落去，依家set果個價相對就好抵

依家set幾多？

有得佢揀咩,唔鐘意咪唔賣
set得buy-back clause擺明搵你著數既啦

干地又唔會放棄cahill住
Zouma又唔走
Ake留係到都唔會有咩機會上陣
賣佢set回購對大家都好

我指buy back可能傾左50m

咁又唔知...
但如果冇40mil，般矛肯定唔制掛

我估應該around 30-35m

老實講
借走zouma,留住阿茄仲好

仲未計天神回歸呢
強留只會阻住ake成長

Zouma落場同阿茄真係兩班波
前者仲on99咁唔識企位
後者啲搶斷好好j

打弱隊可以輪換，卡希慳住用都好
可能球會見賣到價，個後備唔值咁既價
但有實力既做到球會青訓咁少都放，on9

Ake
但講真20M係好價錢

價錢是但啦 最緊要有回購

牙銘你岩

Ake，怪就怪我哋係轟

未買到後衛就放？

哩個最緊要

做咩成班禁快就無哂信心
轉會窗岩岩先開始

一早賣晒班人, 拎舊錢去投資
8月就買邊個都得啦

睇好呀茄
第時光榮回歸

仲有兩日先開始

仲有三日就完
71限定

因為競爭對手已經買緊人，而我轟 #bawling#lm

所有AKE有無人 Zouma 無人問

賣哂d人 破斧沉舟

ale

放手等佢成長 再回購

望就望重用天神
不過好似天神又未有練習計劃

會提早返, 但details 野未知

捐錢俾黑人買人😋

希望佢有開始操肌

係咪急住籌旗買Sandro lkk 係咁放人

腳法唔錯有身高
不過意識上差過阿茄
練埋個頭應該差唔多

你up乜9

fb個 lung chung好on9

生意角度上青訓真係幾成功

留意左佢好耐
佢成日係其他page利申自己係軌去j其他隊

佢話咩獌阿青訓好成功
獌暫時得件福仔上到位
阿果d禾確特 義和b

講極都係冇乜point

岀到去都冇乜邊個打得起
反而獌有幾個

都唔明班傻鳩諗乜
車狗油王入主咁耐從來都唔係靠班青訓踢英超
近年見其他隊有幾個好j就癲到要車狗都跟埋佢地一份去比青訓上位
但出到黎根本冇幾多個證明到自己有能力係車爭到正選

巴我連撲三球
梅開三度

Ake=後防版莫拉達

3年後頂雷斯/雞曉

所以咪要出去浸下
遲下後防又老化（卡希/雷斯），夠料打正選先返黎咪岩晒咯

下季又踢到識飛，之後幾間豪門高價想搶人，我轟就用極低價買返，新一季再坐板

同意

暫時唯有寄望天神

其實係因為未有新deal就放人所以覺得躁啫

no 個lung chung應該經典黎

呢度啲巴打都知道係呻
但fb個到真係好多癲佬傻鳩

係咪個個龍吹水

唔知wo 膠鷹fb睇佢叫lung chung

你條女啲冰仔呀

想用青訓用到似阿記咁
傻左，年年前四都濟？我地目標係爭歐聯喎

Icon 兩隻米奇？

On撚鳩
個個大會都唔會咁易賣球員
係得個垃圾車淨係識賣唔識買
忽上腦班高層？

係

呢條友真係瘋狂鳩up
然後話自己true blue

禾確特係妓青訓

你個又係傻鳩黎

咪臭係
邊有一隊aim歐聯既球隊係用青訓做骨幹
個個淨係識盲目亂j
就算有料留係車都唔會比到足夠時間機會成長

ake自己要走

佢改左名
呢個名改得好丫

講真
你係為ake好既就更加應該比佢走
就算冇回購又點
錢對車黎講都唔係問題
你強留佢係度又冇得點出
只會累左佢

點解要為ake好既如果佢唔係車球員？？

咪撚on9啦你
疤狗,皇狗都係咁樣放d青訓走既啦

你老味你仲撚on9
人地有set回購架個撚個都
你比乜撚野姐

家陣ake冇set咩 ?
白痴

歐聯註冊制度要有3個球會青訓(記得fm係)
個3個位有實力好過是但放3個
唔係情意結

車如果係想佢第時有機會番黎代表車踢咪望佢有好表現囉
唔通又學某D人話雪鳩佢都唔放佢咩

最緊要set回購姐

龍虎切殺龍霸武神打

但Ake12/13年已經有歐戰經驗……

有SET就真係代表車係想佢番黎
但就算冇set到想買佢都係黎多次lkk situation姐

有回購既話我覺得放得好

留係度冇正選只會限制左佢發展升lv

印象好似係作客對俄羅斯球隊ake有份出場 費托仲入咗球笠射 唔知有冇幾錯

賣9晒d人梗係會有錢啦邊個唔識
賣到後備仲少過上年成咩功先

賣都有人肯要先得既
十幾年果班青訓真係狗也不屌,英冠都嫌廢

呢點都重要

天神都係嘅

好似係最少4個18-21 球會青訓
8個本土青訓（計埋4個球會青訓）

班高層都弱智，遲遲唔出價買人，而家個個都知你車仔等人用，一個崩都唔會減比你

La masia 咁勁
但近幾年有幾多個可以直接上疤一隊？
Pique, 法比, Alba 咪又係出去浸完鹹水先上到疤一隊
而家d足球玩即食
無咁多時間俾球員成長
除非好似美欺、沙維呢d
細細個已經好頂級

世界變了，以前職業球員個career path大致都係：細細個入青訓學校>20、21歲代表晒所以青訓梯隊球會先決定升唔升佢上一隊>踢到30歲就生涯黃昏

宜家球員偏向早熟，15、16歲已經上一隊，但黃金期就延長到3字頭，年青球員唔知前輩幾時會退落嚟，但踢青年隊係限制佢發揮之下，強留冇意思

難聽d講
中下遊其實就係用黎幫強隊練兵

一般踢到35
35後一係返美國踢餘生，一係直接掛

而家有幾多個LAHM, 真係覺得係時侯就掛
多數都係去cap 多轉數先

希望abraham踢到英超

查洛巴租去拖連奴其實幾好
米赫洛域不嬲出開新仔
果陣當奴隆馬16歲都推佢出去打正選
話唔定 仲學爆罰球技能

人又買唔到,但又係咁放人

大部分球員鬥心充足到接受唔到自己已經老，當然有啲真係仲有大把貨賣，但有啲真係又打止痛針又盛都要格硬上陣，透支未來嘅健康嚟換取所謂「寶刀未老」

牙朗琴晚9成9又係想射第5輪做英雄

Tiemoue Bakayoko has passed his medical and Chelsea are hoping to announce the deal when the summer transfer window officially opens on Saturday, report the Metro.

巴卡 卡巴

快啲71啦

龍吹水呢個名
條友講野真係笑撚到我

7.1: good morning have a nice day

點解獌阿利成日會有名宿黎香港但車無

其實幾特別丫 近年主場都唔係淨全藍

法國

依兩季車啲轉會真係搞到人燥哂底
突然好懷念有安歷卡 卡奴 迪高 波歷克 米基 Alex 布歷治 Belletti 費拉拿 古迪仙尼依堆坐陣坐板凳嘅後備席
好L豪華好好J呀
而家？連Ake都話賣真係得啖笑

未來幾年都係淨藍
開唔開心 驚唔驚喜 意唔意外

邊度特別
件衫真係是但copy and paste車路士 Nike 同Yokohama 幾個logo上去就算鬼數
個design hea到咁好難吸引到人買喎
雖然今年件Adidas都唔係好得去邊 但起碼同其他球會唔同設計先

其實法國個件當POLO著出街幾好睇

下件nike 好撚靚喎

Nike出到咁都幾好

其實法國件主場幾靚

Nike款
唔柒已經要還神啦

一定要同人地唔同先有人買架咩
我寧願連連淨藍都唔想要垃圾暗花

呢件買硬...起碼著出街唔會覺得柒

合理黎講第5輪最大壓力, 佢射第5輪都好合理姐
唔通你話巴哥射第5輪想做英雄咩
btw, 國家隊打親大賽都隱形, 算罷啦牙朗

又唔好咁講
歐國杯又真係靠佢

件野靚過今年個件喎

Marina Granovskaia is leading the #Chelsea’s negotiations with Juventus, but is unlikely to find them willing to drop the price.
快手60M 一野轟落去啦

都唔知喺邊個審美眼光唔好
組隊波衫零設計你哋竟然話正

你識設計?

唔識都可以講架啫

首先件野要有設計

如果比著之前果件睡衣暗花
依件我接受到

下, 講馬要快過隻馬架wo

不過不失咁啦

首先要明白左, "設計"呢兩個字既定義先

你可以話佢設計得唔好, 但佢唔係冇設計既元素係入面

唔係一定要"有加野"落去先叫做有設計

Uniqlo衫印個sponsor 會章=今年波衫

唔好歪曲我既意思
我唔係話唔識設計就唔好出聲
我係想講"設計"入面有樣野叫簡約主義
簡約, 唔代表係冇設計過

當隊隊都整色整水，淨色都唔錯啊
利伸：幾靚幾7都會係季尾減價買

有返幾條白邊會好睇好多

下年個件都好過今年個件啦

如果要搞到好似之前獌狗嗰年枱布咁款
我寧願簡簡單單算

認真今年果件幾靚 adi遺作 幾時再轉第間

佢今年中間裂開雙色個件都唔得啦

Nike簽左10年好似?

我覺得好過近幾年既adi主場波衫喎

都係因為淨色
但好似adi一加少少野就話整色整水

上次拎冠嗰年橫間幾靚呀

一係咁啦 未睇到實物都唔好彈住 可能佢cutiing靚呢？
所以我都係收返自己句嘢先
等見到實物再發表下意見都唔遲

最柒一定係09/10果件
果件edison著都遮唔到果種柒

你指胸圍?
我覺得都ok...有d似盔甲既感覺

Style似衛衣，但用大大條白線highlight佢出黎，同件藍色衫完全唔夾

再加上冇cutting可言

仲有2日

Ake

其實真係冇必要傷心

留係度坐仲傷心

條撚準備

11/12-14/15呢四季最撚靚
根本唔洗講簡唔簡潔

無錯. 今年無人都唔用佢.. 何況下年

09/10件胸圍
10/11條紅邊
呢兩樣就真係整色整水嘅表表姐

我覺得紅邊嗰件好靚
米堡今年嗰件係reverse 版

唔係話唔想用
而係單線作戰唔係有大傷大病既話根本乜需要輪換
比賽中途換人又極小會換後防
每次換都係揀ZOUMA就係貪佢夠大份頂波

我覺得係壽衣...

條紅邊超級礙眼
望都唔想望

有design先有得屌 呢件真係無野講

講到尾都係各花入各眼

我會形容今年件nike好米雞
不求有功，但求無過

15年

最靚一定係金字嗰件

摩二季果件靚啲我覺得

13/14最靚
白色最襯藍色

我反而覺得作客好多都靚 例如呢兩件

黃色唔會着出街

Third kit>>>>>>>>>>>>away

呢兩件

windows media player

15年內都唔會加錢？
咁好似唔太著數

可以好似而家adi咁買斷再簽
加價

咩都可以嘈一餐

悶係咁架啦

simplicity

真係垃圾

Jame好似adidas 人

丙朗係Nike

Hi all

邊撚個咁得閒整埋啲找不同放ig咁on9

山狗同尼馬

艾巴親自安撫干地：新援馬上就到位

車路士日前舉行了一場高層峰會，主教練干地和老闆艾巴直接對話，談及了球會的策略、轉會等話題。最重要的是，在這場會議之後，干地終於能心安了。

在過去一個賽季，車路士奪得了英超冠軍，但是主教練干地卻也有不少煩惱，球會失去了泰利、伊雲諾域等功勳，他還和迪亞高-哥斯達鬧出不愉快。不僅如此，車路士還是英超豪門中，僅剩的至今未買人的球隊。以上種種因素累加，都讓干地感到了不安。在這種情況下，艾巴在上週和干地進行了一場面對面會議。

在這次會面里，干地和艾巴討論了續約合約、轉會、球會策略等關鍵議題，而艾巴也試圖打消干地心中的不安。在續約和哥斯達事件上得到艾巴的支持後，干地也有望很快得到自己心儀的球員。按照《太陽報》的說法，車路士將會在7月1日後，宣佈幾筆重要簽約。之所以現在不宣佈，是因為藍軍不想讓新援拿著老波衫亮相（Adidas），而在7月1日，車路士和NIKE的新波衫合約就會生效。

bakayoko lm

71見

9成得個龍同baka

最多加埋lkk

好過冇

諗起都扯扯地

未宣佈姐
但干地連簽左未都唔知 ?

怕干地爆響口影響個價

預計七一轉會支出：LKK 80m+Baka 40m+Sandro 60m=180m

Sandro 我唔樂觀

PSG一日仲係比Emery呢條柒頭教，
一日都無可能挑戰到歐洲列強

成地精

71應該會有4個新球員

James

Our new-look Megastore will re-open at 9am on Saturday morning to tie in with the release of our brand-new kits! 👇

名我就唔開啦，心水清既巴打會知

Sandro 都暫時樂觀既

沾屎呢條柒頭都開價70-80m，
將呢筆錢買山狗益下雲加冇咁嬲

太陽報作新聞既水準係咁上下

Lkk baka sandro james vvd做剪綵

Christensen準備回家爭正選了

賣

仲有48個鐘

到時71再宣佈中午有記者會
之後一個鐘宣一個新球員
嘩...諗起都興奮

急不及待好想71了

車迷71集體跳樓

留隊

71成交額過億我跳樓

睇住煙花J新人

宣布干地辭職
黑人上任

Belotti plz

賣哥狗馬迪ake應該可以過億

7.1宣布lkk達子 veratti James Baka caba vvd Sandro

特登有飛機唔打，有女唔砌
就係為左七一

留返到時一次過好過啦
6個球員 （non dllm)

到時就會有新dllm

車可以開捐精中心

達子

應該係宣傳照
Willian big star confirmed

有閒錢可唔可以簽埋達囝or山狗，
隊波好耐冇個靚仔model賣波衫廣告

無左ock擺mk pose

7* player

唔撚想見到沙皮狗同安仔企中間

哥狗無份影啦 佢adidas人

嚟緊應該都係azp打rwb
買到sandro嘅話就左攻右守

呢張哥狗幾型

夏殺；打我呀笨

咪低B啦，車路士青年隊由2014年起連奪4屆英格蘭青年足總盃，15至16連奪2屆歐洲青年聯賽冠軍，仲唔夠勁?係干地廢啫

關咩事

世三咪又係Nike人

正常情況除非你係messi cron
唔係既話好少會搵對家旗下球員影宣傳照

影都唔會放大頭

唔擺中間囉

但王牌球員點都會有份

唔做中間姐

邊度睇到

宜家夠料上一隊嘅一早上咗一隊啦，仲點會打青年賽啊

條撚樣係咪覺得半隊青訓會年年攞歐聯

所以唔想辛祖黎

呢個group垃圾多多 同球迷會嘅關係根本只係冇話事權同政治立場

咁多位手足環保d 1001之後推呢個
[71空炮] 車迷季後超市散貨轉會討論區

抵達倫敦

我不嬲都指責干地少用青訓。而且教練係要管的。當年皇馬唔比摩佬買中堅，摩佬先死死氣用華拉尼，打起華拉尼。個個領隊都只懂浪費金錢。

華拉尼咪又係買返黎

71睇轉會

準備坐成日等空炮啦

睇煙火好過睇空炮

前場再簽多個即食

球皇Adama

加多件幼幼

神

U2

其實件新波衫睇落都唔差，點解咁多人反感

金名囝

呢個已經係公開秘密了 有冇其他news

有冇人知用ticket exchange買唔買到歐聯既飛?

睇德國呢場 魯迪加真係ok 紀律性好 又黑人

光頭佬 Baka lkk已經係我地既人

仲有Sandro James 山狗 vvd

又黑

天神ig 想同一陣線再次play

仲有一日

其實巴卡馬迪一入一出，板櫈深度係冇改善過

咪係

記憶中可3

以前就話有米基頂上，而家得翻殺龍霸

車迷集體自殺

收到風bakayoko準備剪新頭加盟車路士

無知一問 71 幾點會有conference

簽到veratti 達子 james
其中一個我自殺

好難講，咁多個新球員

gun 加埋山狗

聽日光頭同巴卡一人拎主場一人拎作客

一齊過茅夫

人地講緊慕遜既fans同teamates喎

其實無青訓上位 係真係無實力定垃圾車問題

青訓做常規板凳球員
到打下遊時做一定既輪換係好事
但係唔洗一定要青訓做骨幹下話
下遊球隊咩

垃圾車問題啦
呢幾年成績一差就炒領隊
邊個敢搏試用青訓

同埋青訓提升到一定水平 可以在中下遊球隊正選 迫佢繼續做替補唔係好事 set回購便可

大家今晚訓過好覺
聽日應該好忙，全晚不停打丁

無錯

唉
唔好放馬迪啦
唔好放馬迪比獌啦

真係好想睇獌打10-0-0戰術

#Chelsea have already agreed a fee for Bakayoko, but Conte also wants a dynamic box-to-box midfielder such as Nainggolan. [Daily Record]
應該賣走馬迪就會買多個中場

Nainggolan黎唔食肉兩個月

就算賣
都唔想馬迪賣去比獌

仲有邊啲高大好腳法

40m鎊立即賣

人地羅馬填完ffp數 點解要賣比你

1001

Push

1000:/